卡路b 一拳超人2

一拳超人光頭星繼續上山之旅

第一集精華

第一集

唔記得po twitch link
LOL 而家開始直播

今日試下用1080p直播,畫面應該會好清楚,但係需要人測試會唔會lag轉圈圈

okok

hi

卡關ing